% !TEX root = ../main.tex

\chapter{Anhang} \label{ch:anhang}

\section{Dokumentation Programmcode}

Der Programmcode wurde mit Doxygen dokumentiert. Die generierten Dokumente:

\begin{itemize}
	\item \textit{code-android.pdf} Dokumentation der Android-App, geschrieben in Java.
	\item \textit{code-arduino.pdf} Dokumentation der Arduino Software, geschrieben in C/C++.
	\item \textit{code-database.pdf} Dokumentation des Datenbank-Schemas, von SQL in C-structs konvertiert damit sie von Doxygen verarbeitet werden können\cite{doxygen-sql}.
	\item \textit{code-webserver.odf} Dokumentation der Webserver-Software, geschrieben in PHP mit MySQL.
\end{itemize}
